[推薦] 虛擬既Youtuber 你見過未？

有冇人睇過？
YouTube channel : A.I channel

成個channel好似3個幾月之前先開，唔識聽日文既都唔驚，因為舊少少既影片已經開始有字幕

佢啲影片好多都唔錯，可以介紹大家睇下
有啲玩VR game既片搞到我都好想玩

睇吓佢幾得意

屌 我諗起Life Noggin

啱晒啲毒撚